awesome-yii2
================
Yii2 干货集，欢迎提交 Pull Requests。（提交过来的开源项目最好是你用过的，并且觉得好用的）


## Docs 文档

- [Yii Framework 2.0 类参考手册](http://www.yiiframework.com/doc-2.0/index.html)
- [Yii Framework 2.0 权威指南](http://www.yiiframework.com/doc-2.0/guide-index.html)
- [Yii Framework 2.0 权威指南镜像](http://stuff.cebe.cc/yii2docs/)（每次github有提交时15分钟后自动更新比官方那个及时）
- [PDF 版本的权威指南](http://stuff.cebe.cc/yii2-guide.pdf)
- [Yii Framework 2.0 中文权威指南 ](https://github.com/yiisoft/yii2/tree/master/docs/guide-zh-CN)
- [Yii2 官方文档及其他文本的中文本土化项目](https://github.com/yii2-chinesization/yii2-zh-cn)
- [yii2-cookbook](https://github.com/samdark/yii2-cookbook)
- [yii2-Cookbook 系列教程](http://www.tutorial-zoo.com/yii-2)
- [yii2-coding-standards](https://github.com/yiisoft/yii2-coding-standards)：Yii2 代码标准检查


## 基于 Yii2 的开源程序

- [GetYii](https://github.com/iiyii/getyii)：论坛
- [dotplant2](https://github.com/DevGroup-ru/dotplant2)：来自俄罗斯的商城
- [yincart2](https://github.com/yincart2/galaxy)：电商星系系统，提供零售、批发、特卖、垂直电商、分销、O2O、C2C、移动电商、微信电商、社交电商、P2P、众筹等电商解决方案，根据需要选择不同的模块组合
- [yii2-shop](https://github.com/samdark/yii2-shop)：使用Yii 2.0实现简单商店的示例项目
- [funshop](https://github.com/funson86/funshop)：一个灵活的商城。
- [huajuan](https://github.com/callmez/huajuan)：Yii2 实现的问答,微信,文章系统 Demo
- [dcms2](https://github.com/djfly/dcms2)：yii2编写的cms
- [MoBlog](https://github.com/mojifan/MoBlog)：一个基于Yii2的博客系统
- [easyii](https://github.com/noumo/easyii)：基于 Yii2 的 CMS 系统
- [yii2-starter-kit](https://github.com/trntv/yii2-starter-kit)：Yii2 开箱即用
- [yunjianyi](https://github.com/chonder/yunjianyi)：基于 Yii2 打造的 V2EX
- [yii2-platform-basic](https://github.com/gromver/yii2-platform-basic)：基于 Yii2  基础版打造的 CMS


## Module 模块

- [yii2-webshell](https://github.com/samdark/yii2-webshell) 在 web 下运行shell
- [zhuravljov/yii2-rest](https://github.com/zhuravljov/yii2-rest) Yii2 REST 客户端
- [mdmsoft/yii2-admin](https://github.com/mdmsoft/yii2-admin) RBAC Manager 基于角色的权限管理
- [yii2-user](https://github.com/dektrium/yii2-user)
- [yii2-setting](https://github.com/funson86/yii2-setting)：常见的在后台设置,可以使用在任何地方
- [yii2-wechat](https://github.com/callmez/yii2-wechat)：基于Yii2实现的微信模块
- [CostaRico/yii2-images](https://github.com/CostaRico/yii2-images)：图片尺寸裁剪解决方案


## Widgets 小部件

- [kop/yii2-scroll-pager](https://github.com/kop/yii2-scroll-pager)：瀑布滚动翻页
- [yii2-widget-linkpager](https://github.com/liyunfang/yii2-widget-linkpager)：带分页大小的分页栏


## Extension 扩展

- [yiisoft](https://github.com/yiisoft)：Yii2 官方扩展
- [kartik-v](http://demos.krajee.com/)：kartik-v 高产合集
- [2amigos](http://yiiwheels.com/)：2amigos 团队高产合集
- [yii2tech](https://github.com/yii2tech)：yii2tech 团队合集
- [yii2-beanstalk](https://github.com/udokmeci/yii2-beanstalk)：beanstalk 队列
- [yii2-imagine](https://github.com/yiisoft/yii2-imagine)：图片处理，缩略图生成
- [yii2-yunpian](https://github.com/dcb9/yii2-yunpian)：一个基于 Yii2 的短信 SDK
- [crontab](https://github.com/yii2tech/crontab)：Yii2 定时任务
- [yii2-contextmenu](https://github.com/liyunfang/yii2-contextmenu)：Yii2 grid行右击操作
- [yii2-smser](https://github.com/daixianceng/yii2-smser)：国内短信扩展
- [yiidoc/yii2-redactor](https://github.com/yiidoc/yii2-redactor)：大名鼎鼎的 [Redactor](http://imperavi.com/redactor/) 在线编辑器
- [jamband/yii2-schemadump](https://github.com/jamband/yii2-schemadump)：用命令的方式对现有的数据库生成数据库迁移代码，内有 gif 演示。
- [DenisOgr/yii2-cronjobs](https://github.com/DenisOgr/yii2-cronjobs)：用系统计划任务来每分钟运行这个PHP计划任务，然后你程序的计划任务的调用就写在 cron 这个控制器里就可以了。

## Behaviors 行为

- [creocoder/yii2-nested-sets](https://github.com/creocoder/yii2-nested-sets)：无限极嵌套分类
- [creocoder/yii2-taggable](https://github.com/creocoder/yii2-taggable)：文章标签解决方案
- [OmgDef/yii2-multilingual-behavior](https://github.com/OmgDef/yii2-multilingual-behavior)：多语言文章解决方案

## Helpers 助手

- [kartik-v/yii2-helpers](https://github.com/kartik-v/yii2-helpers)：[HTML](http://demos.krajee.com/helper-functions/html) 和 [枚举](http://demos.krajee.com/helper-functions/enum)的 helper

## Posts 文章

- [Yii2 Day 1~7 系列文章](http://my.oschina.net/u/248080/blog?catalog=3273266) 文章不是非常深入，但是对初学者非常有用
- [Yii2 - What you need to know](http://blog.hashsolutions.in/technology/yii2-need-know/)
- [使用Yii2时遇到的实际问题](http://segmentfault.com/a/1190000002428574)
- [深入理解 Yii2.0](http://www.digpage.com/)
- [Bsourcecode Yii2.0 系列文章（英文）](http://www.bsourcecode.com/yiiframework2/)
- [krajee Yii2.0 系列文章（英文）](http://webtips.krajee.com/tag/yii/)
- [PHP开源框架Yii2系列](http://www.cnblogs.com/ganiks/tag/yii2/)：有很多关于 Yii2 RESTful 的使用


## Videos 视频

- [与《YII框架》不得不说的故事—基础篇](http://www.imooc.com/view/404)：讲的很基础，建议初学者过一遍
- [与《YII框架》不得不说的故事—高效篇](http://www.imooc.com/view/440)：主要讲了缓存和 Gii 的使用
- [与《YII框架》不得不说的故事—安全篇](http://www.imooc.com/learn/467)：主要讲了 XSS 和 CSRF 等
- [与《YII框架》不得不说的故事—扩展篇](http://www.imooc.com/learn/491)：主要讲了模块化、事件机制和行为还有依赖注入，话题越来越高级，很赞。
- [与《YII框架》不得不说的故事—工具篇](http://www.imooc.com/learn/520)：主要讲了Gii、Composer 还有 Yii2 Debug 工具。
- [yii框架入门](http://www.maiziedu.com/course/php/317-3140/)
- [深入理解 Yii2.0 视频](http://v.youku.com/v_show/id_XODY4NDQ5NzA0.html?f=23331432&from=y1.7-1.3)
- [Yii2 Development Visualization - youtube](https://www.youtube.com/watch?v=NMjA5N7kbEQ&feature=youtu.be) / [三分钟看尽Yii2开发的三年历程 - 优酷](http://v.youku.com/v_show/id_XODA4NTIyNjYw.html?from=y1.2-1-87.3.3-1.1-1-1-2)
- [Yii2 Lessons - youtube](https://www.youtube.com/playlist?list=PLRd0zhQj3CBmusDbBzFgg3H20VxLx2mkF)